（新文革)各黃店請立即檢查鋪內文宣

今日已經開始有狗攪黃店 各位保重

我知大家好唔憤氣 大最緊要人冇事

pish

休業原因係咩？

推

有狗警告黃店內有文宣會違反國安法

國安法立法後, 如果高調支持黃店, 可能會有反效果(黃店可能被針對,被告), 更加唔可以擺明抵制藍店(一定告硬), 斦以只能假扮高調"大力支持"藍店, 等黃絲知道邊D係藍店, 暗裏抵制藍店, 安全地繼續抵制藍店, 永遠抵制藍店!!!